成廿日都有, 班偽人仲未去武漢為前線人員打氣同振災既？

愛國最前線班人呢？

班自撚私嘅人 冇著數梗係唔去喇

說好的護旗手呢？

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看